用緊3台 想問下咩野係mirco kiosk 短訊服務

今個月無啦啦收左我260蚊

3唔係不嬲亂咁收錢既咩

求救

打左去3問

比左個打唔通既電話比我

轉頭去門市問

用ichat問

Help
1033又冇人聽